又到四月一啦 大家 IG / SNAP 出左post懷念哥哥未？

我ig幅懷念哥哥圖已經有四百幾個like 😂😂
懷念哥哥😭😭

地球大戰怎比愛轟烈☹️

😟😟😟